# README #

Это тестовое задание по Unity3D(2017.2.1f3) в виде match-3 игры

Не успел сделать интерактивные элементы, без удаления, падения элементов и перетаскиваний тяжело отследить что происходит, но вроде бы с логикой все в порядке.
Структура объектов так себе, нужно переработать для ввода интерактивности, но это все что удалось успеть за это время с 0 =(
Так же не особо знаком с match-3 играми, определенно не надо столько кода, выполняющего похожие действия, но рефакторить больше не решился

MenuController - установка параметров поля и переключение в игру
GameData - очень статический класс для обработки всей логики игры
GameView - по сути стал и контроллером тоже, нужно будет отрефакторить для придания интерактивности
MatchUnit - предполагалось что это будет вью для элемента, но фактически получился обработчик выделения
StaticSprites и SwitchScene - вспомогательные классы

Собраные версии для win, mac и webGl в папке bin/